究竟岑麗香對眼最盡可以黐到幾埋？

向來甚有觀眾緣嘅「香香公主」將有傳重返娘家復出拍劇！高層直言：「我冇諗住捧佢，簽佢返嚟把撚呀？」惟網民似乎唔多care佢演技，只嘆香香靚樣不再！

惜狀態亦不復當年勇，詭異眼頭更越黐越埋，近到由左眼搭的士去右眼都唔駛跳錶。。。

而香香則對愚台報道一笑置之，坦言：「係呀係以前，費事嘈！」

重溫鬼妹囝岑麗香陳年舊照

美人好耐無見

小美回來了

明明係杜麗莎

佢舊時個樣同對眼就係典型D鬼佬最愛既ABC鳳眼搞到現家三尖八角禁好咩

兩個溝埋啦不如

初出度係幾靚的

呢條臭西藍絲兩眼眼距擺得落一張梳發咁滯，都唔知邊忽靚，早幾年去完泡菜玩比賽，以為可以一舉成名起勢奶共，惜最後無人問津，家陣霉撚到

是，long time no see

衝

後生可以執返滯

仲要越嚟越瘦，塊面好削好唔靚

佢好似拍咗幾年劇就嫁咗？冇聽過佢個名好耐，次次都係聽人講起佢對et銷魂眼

佢好似不嬲瘦底
驚佢個仔營養不良

佢同楊怡都整上癮

呢個一直都無心跳

就嚟可以變一隻眼

唔係呀，囝囝睇落幾肥肥白白

整容都算，人到中年無神神改埋個閪名，改完都唔記得佢叫咩

唔同咗樣嘅

十年前係幾靚
但唔似半唐番

獨眼香

同胡紅軍一樣唔知ver幾了

想睇獨眼香改圖

Lm你改

Who?

醜 拉

01唔擺link

Agger姜b

隻眼同佢老母一樣好埋

呢個開到有缺陷咁

拎佢同岑麗香鍊做合成獸先算啦

成隻鯊魚咁😂😂😂

好樣衰

大陸樣

還原咗

似保琦

真心講句舊相本身眼距都近

好似青蛙

真？
改圖？

咁似謝安琪既..............

食煙

笑左

槌頭鯊

堅樣衰

屌

我屌！我可以！

搞到大細臉咁大整盅
btw ig私下衣著品味幾好

個下巴…
成個昭音音咁

還好啦個仔

好撚醜樣

明明記得強強都幾好樣

唔撚係呀pk柒咁多

係嘅，但佢雙眼皮同眼頭一定有再執

劣改

牙K對眼邊有咁埋

相反kayan宜家開始出名

個眼皮愈嚟愈多摺係咩事

肥啲親和啲，家陣俾人感覺好凶神惡煞唔知點解

唔鍾意佢，俾人感覺好自大好唔大方
利申 有睇星3

成粒杏仁咁

佢個仔好似鄭側士

香香公主

好恐怖

唔識改

屌..好不安

唔差在

好不安

屌你

望完岑麗香對眼再望佢嗰對要用一秒對返焦

正正常常喎🤔無痴埋

門囝
咁都正常？對眼勁埋

如果同時同呢兩條友面對面講嘢咪好辛苦

岑麗膠

最後果張係咪泰傭

師兄口味同佢老公一樣
最後......

美人幾時可以追撃鍾嘉欣條臭閪？

究竟佢點瘦到塊面咁？整容定treatment?
見住佢由超包包面瘦到v面 覺得好勁

佢做咩呀？

佢就真係垃圾啦 霉撚到暗星都俾多咗
學下馬蹄露呀嘛

整容去到一定時候就會劣化落去
人既貪念無窮無盡

見唔到佢最好

笑到噴咗個包出嚟

個笑容咁撚似。。。

整高左個鼻梁所以對眼埋左，本身都已經埋

本身岑咁醜 心地都唔慌好

真心佢個仔唔埋啦...